陳奕迅擁有變做失去

邊間教會?

袋裡的一對只剩獨個
當天失足仆街跌落台
迎接單春歲月

精英

吳耀漢雙眼帶著期望

張家輝有殘留的驅殼

無奈粒丸已化成血漿

王傑光輝歲月

陶喆光輝歲月

張柏芝抱緊自由

秋生經過徬徨的掙扎

杜奧巴改變未來

葉璇又能做到

Dodododo dodo dododo do dodo dodo dodo dodo dodo姐

可否不分Do姐的界限

巨基土地裡

痴撚線po

痴撚線lm

朱薰你我高低

德斌你我高低

朱茵色彩閃出的美麗
貫中它沒有

Gin Lee 每種色彩

陶傑光輝歲月

陳靜把擁有變做失去

梅艷芳擁有變做失去

王敏德擁有變做失去

王傑的雙眼帶著期望

佳芯只有殘留的軀殼

家驅只有殘留的軀殼

迎接光輝世榮

和我princejoyce un兩鑊

風雨中抱緊葉璇

張繼聰抱緊葉劉

張繼聰抱緊葉璇

家英經過徬徨的掙扎
自信可改變明荃

一輝經過秦煌的掙扎

林雪可改變未來

好多間教會聯手作詞

佑男國榮做到

梁震英改變未來
林鄭月娥做到

有聲

痴撚線

Lm

CLSPOSTLM

STRONG POST

你邊間?

冇整合?

連登真係多音樂才子

屌 好耐無改詞post咁痴線

留名

趙信可改變未來
極靈又能做到

好撚多人

小春響起歸家的訊號

踱步街上觀摩眾人 外貌品行隨意區分
日夜張望能成就偉人 或是作一世悶棍

自問極不願當複製人 但事實聲調難以變更
踏入巨星命途難道靠神 或是再需要集訓

如果我是陳奕迅 這句話太吸引
獨站在鎂光下逃離樹蔭
還是我不去面對黑暗 白日夢破醒了滿腔餘音

自問表現不差過人 浪漫演繹還會震音
或是命書閳明如若姓陳 方可以傾倒眾生

如果我是陳奕迅 這句話太吸引
獨站在鎂光下逃離樹蔭
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
真相是其實我不去面對苦困 白日夢裡不會自禁

如果我的掌紋堆積了塵 命運沒法敲定前世今生
怎樣神外有神 只不過假以時日

能做你的確是太急進 實在我享受循序漸進
心裡面鳴謝你一再令我長進 白日夢刺激我自信

陳奕迅擁有變做失去 賣力地唱使你起身拍和
如硬要比較是你的錯 漸漸便看清我是我

Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah
Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah
Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah
Do Do Do Do Do Do Do Do Do Do Do Do
La La La La La La La La La La La La
La La La La La La La La La La La La

呢啲改詞po永遠去到後期質素就會下降得好嚴重

做咩

條友唔識架喎

陳豪砌DoDo
陳豪砌LuLu
陳豪兩碌鳩wu

係郭富城既弱呀

有冇整合版

低汁過qbear

渡邊麻友閃出的美麗
是因它沒有 分開每種色彩

金剛周迅陳豪方中信 迎接...

推到有歌

笑到仆街

skr skr skr😂😂😂😂

屌 呢個POST有聲

家輝杰倫 方國姍李蘊蔡瀾

一首歌令到咁多間教會合作

迎接單丸歲月

child登出品

屌你老母個dodododododododododo真係笑到我仆街

癡撚線post

有無人係地鐵笑緊

呢句真心有聲

北菇響起周中的訊號
在這碗碟裏 彷彿有點西水

鐘聲響起歸家的訊號
在他生命裡
彷彿帶點唏噓
黑色肌膚給他的意義
是一生奉獻 膚色鬥爭中
陳奕迅擁有變做失去
吳耀漢雙眼帶著期望
今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一生經過彷徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到

可否不分膚色的界限
願這土地裡
不分你我高低
繽紛色彩閃出的美麗
是因它沒有
分開每種色彩
年月把擁有變做失去
疲倦的雙眼帶著期望
今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一生經過彷徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到

今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一生經過彷徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到
Woo～Ah～
今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一生經過彷徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到
Woo～Ah～

我究竟睇緊d乜鳩

巴哥又贏一仗

朱茵響起歸家的訊號
貫中生命裡 家駒帶點唏噓

做咩姐你

拜託唔好爛尾

好撚期待完成品

Strong post lm

吳業坤雙眼灑著的淚

無論改幾多次，我都會諗起

投進多幾百萬球，讓文樂來絕殺～

你有冇諗過一邊自認廢柴含撚怪食屎狗 一邊迫你老母塞入你呀婆個閪度呀

張家輝有殘留的軀殼
林夕可改變未來
泳兒又能做到

有人唱未？

喺地鐵一路笑要忍住唔出聲好辛苦

This post strong af

好撚嘈啊屌你老味

鐘聲響起歸家的訊號
在他生命裡
彷彿帶點唏噓
黑色肌膚給他的意義
是一生奉獻 膚色鬥爭中
陳奕迅擁有變做失去
吳耀漢雙眼帶著期望
張家輝有殘留的驅殼
陶喆光輝歲月
張柏芝抱緊自由
秋生經過徬徨的掙扎
杜奧巴改變未來
葉璇又能做到
Dodododo dodo dododo do dodo dodo dodo dodo dodo姐

可否不分Do姐的界限
巨基土地裡
德斌你我高低
朱茵色彩閃出的美麗
貫中它沒有
Gin Lee每種色彩
梅艷芳擁有變做失去
王傑的雙眼帶著期望
佳芯只有殘留的軀殼
和我princejoyce un兩鑊
張繼聰抱緊葉璇
家英經過徬徨的掙扎
自信可改變明荃
問誰又能做到

今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一輝經過秦煌的掙扎
林雪可改變未來
問誰又能做到
Woo～Ah～
今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一生經過彷徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到
Woo～Ah～

普通文書整理都唔識 jm9

朱茵響起歸家的訊號
貫中生命裡 家駒帶點唏噓

黑色肌膚給他的意義
是一生奉獻 膚色鬥爭中

陳奕迅擁有變做失去
吳耀漢雙眼帶著期望
張家輝有殘留的驅殼
陶喆光輝歲月
張柏芝抱緊自由
關德興有冒昧的雙眼
杜奧巴改變未來
葉璇又能做到

Dodododo dodo dododo do dodo dodo dodo dodo dodo姐

可否不分Do姐的界限
巨基土地裡
朱薰你我高低
朱茵色彩閃出的美麗
貫中它沒有 Gin Lee每種色彩

陳靜把擁有變做失去
王傑的雙眼帶著期望

佳芯只有殘留的軀殼
迎接光輝世榮
張繼聰抱緊葉劉
一生經過秦煌的掙扎
梁震英改變月娥
劉淑儀做到

princejoyce

[/quote]

樂彤又能做到

黑色肌膚給嬌的意義
是一生奉獻 希哥照片中
鳩改

衛詩生命裡

德鐘響起

鞭打的訊號

是陶傑才做到

得依句有料到

豐乳中抱緊單柔

衛詩張學友
Jw燦森之謙

王傑家輝葉璇

等睇啲facebook page入嚟攞料

Strong post

林雪JW伍泳薇

王傑張家輝葉璇

Dodo姐

葉璇樂曈裕美

第一版就無晒隊形
好地地用全朵，無啦啦係到巨基、DODO
唔洗睇後面又會由藝人變左公眾人物之後變埋歷史人物 之後就是撚但填

689改變未來
柒婆又能做到

陶喆周中與泰煌

戚美珍郭峰葉旋

秋生經過羅蘭的掙扎

陳冠希改變未來 問誰又能做到

好多人獻醜

黑色鮑邊給嬌的意義....

次次依d post 都一堆唔知返邊間教會，真係唔撚明
音樂白痴就摺埋食花生啦，那來的自信啊 屌你老母

強帖留名

岳華又能做到

連登真係好多音樂鬼才 比生活耽誤左既填詞人

樓主點睇比眾巴打拯救左你個post

高ling經過羅蘭的掙扎
陳小春改變未來

張敬軒抱緊自由

一開始好地地 chorus之後開始炒
到第二個chorus已經不忍目睹

李詩韻 像龍卷風吹過

耶撚？

家駒響起巴絲的訊號
在他生命裡
彷彿帶點唏噓
黑色肌膚給他的意義
是一生諾懿 高ling鬥爭中
梅艷芳擁有變做失去
吳耀漢雙眼帶著期望
張家輝有殘留的驅殼
陶喆光輝歲月
張柏芝抱緊自由
秋生經過徬徨的掙扎
杜奧巴改變未來
葉璇又能做到
Dodododo dodo dododo do dodo dodo dodo dodo dodo姐

可否不分Do姐的界限
巨基土地裡
德斌你我高低
朱茵色彩閃出的美麗
貫中它沒有
Gin Lee每種色彩
梁舜燕擁有變做失去
王傑的雙眼帶著期望
佳芯只有殘留的軀殼
和我princejoyce un兩鑊
張繼聰抱緊葉璇
家英經過徬徨的掙扎
自信可改變明荃
岳華又能做到

朱薰只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一輝經過秦煌的掙扎
林雪可改變未來
若琳又能做到
Woo～Ah～
關德興有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一生經過彷徨的掙扎
自信可改變未來
達哥又能做到
Woo～Ah～

珍姐歲月

屌 本來一路睇一路笑，睇到呢度灰左

唔好意思 因為諗起家驅，所以有感而發

浩信想改變未來
被陳自瑤囚禁

倪震光輝歲月
豐乳中抱緊志文

朱薰經過陳豪的掙扎

想中出陳奕迅

家駒響起巴絲的訊號
一峰生命裡
朱茵帶點唏噓
黑色金剛給他的意義
是一生諾懿 高ling鬥爭中
梅艷芳擁有變做失去
吳耀漢雙眼帶著期望
張家輝有殘留的驅殼
陶喆光輝歲月
張柏芝抱緊自由
秋生經過徬徨的掙扎
杜奧巴改變未來
葉璇又能做到
Dodododo dodo dododo do dodo dodo dodo dodo dodo姐

可否不分Do姐的界限
巨基土地裡
德斌你我高低
朱茵色彩閃出的美麗
貫中它沒有
Gin Lee每種色彩
梁舜燕擁有變做失去
王傑的雙眼帶著期望
佳芯只有殘留的軀殼
和我princejoyce un兩鑊
張繼聰抱緊葉璇
家英經過徬徨的掙扎
自信可改變明荃
岳華又能做到

朱薰只有殘留的軀殼
倪震光輝歲月
豐乳中抱緊志文
一輝經過秦煌的掙扎
林雪可改變未來
若琳又能做到
Woo～Ah～
關德興有殘留的軀殼
魯芬光輝歲月
謝雪心抱緊自由
朱薰經過陳豪的掙扎
浩信想改變未來
被陳自瑤囚禁
Woo～Ah～

😂😂😂😂

環迴立體聲咁嘈
黐撚線post

好嘈丫

張家輝車婉婉張衛健

新明星之歌

好撚痴線 笑到仆街

馬德鐘學友

一定要全名，冇咗個姓冇咁正

郭鋒張學友

莊思敏李佳芯

馬德鐘陸永

屌記錯左
寫左下一句

巴絲呢個term又柒又老土

蕭芳芳鍾嘉欣關禮傑

跟住可以用返你嗰句

c君謝雪心

六個音㗎喎師兄

無撚咗Eason

唔係”膚色鬥爭中”咩

你又啱 佢原曲都係膚色鬥爭中~ lol

成個post好嘈

你話你做乜撚嘢先得架

陳奕迅曾志偉何廣沛

此帖必火

吳耀漢張振朗林敏聰～

「刀邊媽休」閃出的美麗....
教主

宣萱森美羅蘭朱千雪~

一粒睪丸給他的意思

意義

秦沛朱茵李蔓瑩

明星歌定係單春歌?

Why not both

莫文蔚盧覓雪

張柏芝魯芬孟瑤～～～

第二首作完一段

張家輝車婉婉張衛健
郭鋒張學友
莊思敏李佳芯

蕭芳芳鍾嘉欣關禮傑
馬德鐘陸永
C君謝雪心～

陳奕迅曾志偉何廣沛
吳耀漢張振朗林敏聰～

宣萱森美羅蘭朱千雪
秦沛朱茵李蔓瑩
張柏芝魯芬孟瑤

金剛周迅陳豪方中信
林雪JW伍泳薇
葉璇樂曈裕美~~~~~~

咁都有第二首

高登響起響起歸家的訊號
巴絲生命裡 早洩帶點唏噓

葉劉

有人唱未

究竟唔知嘅人唱唔唱得返光輝歲月嘅音

鳩唱幾句

lm

屌你do姐果part笑到流眼水

唔撚係掛 陳奕筍都咁多正評

呢度唔只多中小學雞 連聽障都一大堆

嘩 咩料

曾江JM朱薰張衛健
八兩金夏雨

張家輝車婉婉張衛健
郭鋒張學友
莊思敏李佳芯

蕭芳芳鍾嘉欣關禮傑
馬德鐘陸永
C君謝雪心～

陳奕迅曾志偉何廣沛
吳耀漢張振朗林敏聰～

宣萱森美羅蘭朱千雪
秦沛朱茵李蔓瑩
張柏芝魯芬孟瑤

金剛周迅陳豪方中信
林雪JW伍泳薇
葉璇樂曈裕美

曾江朱薰JM許冠傑
八兩金夏雨

鍾一憲李詩韻

dear jane gin lee supper 湯鎮業

邵音音利智

屌那星....連登仔真係好撚勁...

波多野結衣

自

周聰米雪詩雅

Repeat# # #

羅仲謙張信哲傅家俊
盧覓雪都敏俊連尼住

屌

癡線po

推到有人唱

好波

MV 呢

朱茵張敏黃貽興江嘉敏

多粒字喎